俾人打，最低限度都圍實唔好走犯呀!!!

兩單打人，大埔呢單衰到當場咁多人都可以放得走個暴徒
就算怕死唔出手幫拖
都起碼圍住個場唔好俾佢走呀

藍絲一定心雄，打人陸續有來
大家一定要團結啲，俾啲勇氣，唔好放走個犯呀屌！！！